旺角彌敦道砌緊磚

集中曬d磚,下次清場,方便夾走

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

保留一堆碎磚用黎反擊速龍

而家開始哨兵一定對自己身邊環境有所警惕
啲狗擺明先針殺哨兵先

因為覺得你地通常一個行動
係暗角位易處理

早排話落街買宵夜嘅街坊
周同學
同昨日荃灣義士
都係好好例子

浪費磚

柏林圍牆

好似話夾話磚頭嘅泥鬼都會自燃，之後怕晒唔出車🔥